莫耶斯！！報仇！！！莫耶斯！！加油

唔出Lanzini 點贏啊。。。。

有安東尼奧哥夠做啦

假波王haller

能有

謝拉特寶雲姦完Telles去姦埋雲比沙卡

又報唔到仇

辛苦屈DEE開PO CUP左了

屌你老母你搞鳩我咸，我場場燈李城。

報丫屌你老母

屈dee燈力係咪用唔盡？

報恩

燈撚到